狙擊cctvb新聞行動，正式啟動

tvb作為全港最大傳媒機構，亂作新聞，胡亂報道，大家都睇到佢呢排點樣誣蔑示威者，所以本人宣佈發起狙擊無線新聞行動。

聽日相信佢哋都會做直播，凡見到無線新聞記者，請盡情向佢哋屌老母，做雞唔好怕柒大，你做得雞就唔好驚俾人屌！

佢哋響戶外做直播嘅時候，請向着鏡頭展示反抗標語，又或者粗口，你都可以響記者附近大叫粗口或者袁志偉正仆街呢一類說話，務求令到佢哋終止直播！橫掂佢哋都唔係報道事實，咁直播黎做乜柒！

各位巴絲打，向佢哋呢班仆街反擊嘅時候到了！

避開班人算啦
你咁樣佢又有材料9up架啦

其實指撚住佢黎屌都得啦
唔洗客氣架

係一定要屌到佢哋仆街

請大家小心d液體
淋到相機攝影機真係好麻煩

反正做d咩佢地都會話暴徒

天雨路滑, 好容易唔小心倒瀉嘢

我哋嘅目標係要睇緊TVB直播嘅人聽到: 袁志偉，屌你老母冚家剷！

罷睇tvb 咩東張閪望 愛回家 倚天個啲
唔好助長呢間賤種奶共傳媒